有咩慘得過住公屋

公屋
環境差 又污糟 又嘈 又臭 又細
比蝗、蝻、白卡佬、廢老包圍
仲要有啲半夜三更先黎吠嘅狗
裝修裝成世嘅鄰居
過年先會理你嘅看更

訓街
環境惡劣

私樓
未住過唔知

慘過成世冇女屌

劏房

你啱
但係劏房都至少有得揀住邊度
又唔會比人打尖

新公屋靚過私樓，又千幾蚊租
贏矖

住2間公屋

冇得住慘啲
講到咁慘咪搵多幾個錢 都唔知呢啲post有咩用 講到啲公屋手足地底泥咁 好撚多中學生唔識分真假當左連登係宗教

外面睇落係姐
入面咪又係核核突突

好過你屋企有蜘蛛

冇講過手足係地底泥
只係講緊公屋依樣野

私樓 比左幾球野點知同公屋一鳩樣細

公屋加蜘蛛
所以啲蜘蛛點搞

蜘蛛都算益蟲會食小強果d唔搞仲好

咁好啦
我係驚佢半夜咬我

應該唔會

其實普通嘅私樓同公屋差唔多

除咗贏到虛榮感

標準答案：連公屋都無得住

既然係咁點解唔選擇瞓街？

有公屋住就應該要感恩
好多人想住都冇得住

住公屋至少平

冇
60 70 80年冇問題 依家人間地獄嚟

住過公屋
全層公務員正正常常

但係有時停lift 見到樓上樓下啲人
住到等lift 個位都好污糟

比一百至幾百粒買同公屋一樣設計/間隔既「居屋」

利申：供緊居

屋企人啱啱上左300幾呎，四四方方兩間房
唔洗大裝修就住得

貧窮局限你想像
成日自high公屋靚過私樓